我朋友話呢幾日新界都好危險

仆街啦
去定惠康入貨

聽日都唔知番唔番工好

有冇巴打有消息

都唔知有冇餐廳開

都唔知有冇公仔麵買

老母去街市買餸，話啲人搶餸買
另外錦繡花園超市已搶購一空

#7331都成個on9仔咁撚樣

我好撚驚呀 大佬

心理嚴重受創